csl. 門市漏夜加發射站。網絡挑機換機票，Just a game?

版主見討論區，不少網友開始問，點樣可以挑機 csl. 成功，得到免費機票！未知係乜來， 早前已講過，csl. 會係 11/3 - 12/3 下午四至六點，係三個旺區門市進行網絡挑機，你用其他台嘅 SIM 卡，行測速軟件，只要快過佢地嘅配備 csl SIM 卡手機，就可以換取 The Club 嘅點數，夠晒換兩張機票！唔明，可以 Click 呢到睇睇。不過，有網友報料，csl. 係其中一間旺角門市及母公司 HKT 嘅門市，做緊 D 工程，網友估下佢地做緊乜，又同呢場 GAME 有無關係？

用緊csl冇得玩

玩完照有分

係佢門市前面測都仲可以挑贏佢嘅話csl真係執左佢算啦
咁加發射站落去

華人公司會蝕比你？

門市不嬲有自己site
簡直係公開既秘密
咁都有新聞做

門市sales增加患癌風險
不過未患癌前應該會性無能

D sales 日日食幅射

預左架啦

係地鐵入面試有無得諗

淆底獸

呢個唔係必然既咩？

你係商場出面租個位擺發射要畀錢

不如係鋪入面裝

隨近都有cmhk 3 smartone 會唔會都加多信號

建議係油塘站試

好似係csl 先會咁 門市speedtest 特別快
但d staff 就慘啦…

佢而家係再加裝

有無app 做到csl一上網慢90%

咁多錢搞活動, 何必搞呢類要裝天線/基站等, 搞到幅射大增, staff/ 路人都慘, 吸咁多,都唔知會唔會對健康有影響

今日係銅鑼灣有幾個CMHK既贏左

唔係用佢個台快過佢之後送THE CLUB點數